Yuki Kajiura LIVE TOUR vol.#15 in Hong Kong〜

很想去
對上一次係13年?

lm

對上13年，記得係中秋前後一日

去唔到留名

LM

LM等開賣

好想去

上次有去 好滾動

KEIKO終於上水之前應該係退社有一年禁業期
咁耐完全冇聲氣，幾驚佢順便唔撈，以後再聽唔到佢把聲
今次仲要唔係九展，上次個場廢到全場淨係聽到最高音把聲

KAORI

抽唔到vip

希望唔會好似aimer咁搶法

應該都搶到仆街

屌，好似請唔到假搶

窮撚一陣買張B算

搶到飛就算

cityline係咪冇得入定信用卡資料

開始busy

未試過用cityline買，上次搶Aimer連個網都入唔到

求下個網唔好死，只求一張890

好順暢, 買完A行1090

買左
冇咩人搶?

正

買左張890

都係搶, 禁完已經無1090買

係場大D多D飛

買左1080一張

好好彩

楂緊車都抽到

用mobile firefox禁唔到已接受條款

賣曬

唉，又失敗

轉左用chrome，瘋狂F5，終於搶到1090

頭先睇仲有

岩岩試都仲click到1090既飛
不過係b區h行

B區F 行

是但啦 有得睇都好開心了

同條女同時買到,而家有4張飛,想放2張890 C區C行 原價加20蚊信用卡手續費 1800蚊

一開始買到Block B偏中心位、但由於好想近d睇Keiko同老師所以唔死心再禁，禁到Block A好感動

但毒JJ得一個人睇所以多左張飛、現想原價1090轉讓～～

有意留TG啊謝謝

10點幾多分買到?

B-F大約係咩位
搵唔到圖睇

NVM 原來CITYLINE張圖唔係低清黎

B2區790入手

重有飛賣wo 竟然

重見到有block a

已經買左block b，算數啦

屌 我重諗住抽左幾次
見有張坐前D 又買多左張block b

冇YUUKA

今朝用cityline買咗block B A行$890, 算係咁啦!

奇怪平時一開好快冇晒前面, 今日下午入去cityline睇吓$890仲賣緊block A???

可能係登入時要連google認證非robot, 大陸block咗google所以班強國人入唔到嚟搶飛.

單飛左好耐啦喎

最想聽到一次花守之丘

結咗婚之後好似停哂活動
如果做guest同台夾翻一兩首已經心滿意足